
                      Es una pelicula bien llevada recuperando el tono de accion,humor y tensión tan caracteristico de la primera pelicula los guiños a la primera pelicula son recurrentes y los actores llevan bien sus personajes. Tambien me parece muy bien que las otras dos peliculas de la saga sean completamente innesesarias para entender la trama de esta.
        
            